放假一兩日老母又小我唔返工返學

屌
唔通一個禮拜要返足七日咩
五日都夠皮啦吓係咪呀

一日都嫌多啦